覺唔覺食米粉好老套？

感覺上好似係得啲呀伯呀婆先會食

邊夠你勁

呢啲都要搵共鳴?????

食飯仲老套，你食唔食啊？

年輕人緊係食米線

樓主戇鳩仔

飲水最老套, 係度模仿恐龍既原始動作